STAR IDOL單行本卷3已經出版

加油 堅持到今日都唔容易

G持 買咗十本

多謝

9吹

有圖有真相

垃圾

袁生既堅持不如投放係正確既事情身上，例如，我支持你瘋狂地遊行

冇去

你可以而家補返做正確的事情

仲趕得切?

世界唯一堅持小學雞畫風既漫畫家

never too late

我相信真正漫畫家都有初心 初心都一定係撐正義而弱勢個邊

y

有人買我切

Ok，咁我買，幾錢？

見到標題大笑左一聲

40蚊本郵費14

有人買咗
你切邊度先

咁都好笑